{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットが一緒に同伴できるペンション以外はペットの入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直接焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金が間違って反映される場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプやお子様と一緒に泊まる場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場が利用でき、炭とグリルの料金は15,000ウォンです。 バーベキューをご利用の場合、7時30分まで火をご利用いただけます。 駐車が可能で、海水浴場の近くには智異山海水浴場があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室が不可能ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが一緒に同宴できるペンション以外はペットの入室が拒否される場合もありますし、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "宿の規定に基づいて決定されますが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約・利用はその規定に従います。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直接焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合や料金が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "特典としては、メゾネットタイプやお子様と一緒に泊まる場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場が利用でき、炭とグリルの料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、7時30分まで火をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、海水浴場の近くには智異山海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 791
    }
}